話說香港有一部超級電腦

自己諗

我無野講

天文台嗰部？

重大事件調查及災難支援系統（英語：Major Incident Investigation and Disaster Support System，縮寫為MIIDSS；俗稱超級電腦）是一套香港警務處刑事及保安處刑事部刑事支援科掌管的計算機軟體系統，用以調查重大事件及支援災難的資料分析及身份比對。此外，亦協助災難事故中的死傷者的身份確認及查詢[1]。重大事件調查及災難支援系統由一名總督察負責，由一名高級督察輔助。

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

我無野講

你心理質素咁低要加強下訓練

拎嚟賭馬 炒股係唔係贏梗？

推

Push

lm

.